身高與戀愛煩惱

點解我鐘意嘅女仔都高過我?

利申172

因為你鐘意的女仔都咁啱高過你

咁你可以試下轉基
咁就基本唔存在你有既煩惱

因為男仔172好矮

高妹表示都唔知點解追親自己都係矮仔
成件事好嘔心呀屌你老母

識我羅 包你唔會後悔

令人有心醉嘅感覺